屌你老母merci換條麻甩佬唱廣告歌做乜撚嘢啊

唱到成條死基佬咁
聽到打冷震
係咪倒米

咪一鳩樣

以前條女唱得好聽好多

屌一入完黎再出返去就聽到

唱到忍屎咁

要問思覺老師

就係要你記得

女聲

死基佬

到底唱個條撚屌乜水

魯振順？

merci 確信因你～

啲抖氣聲

有啲似

扯緊煙

區瑞強

李樂詩版好好聽

聽完好想快啲過年食

唔似喎

好似換返女人聲